Er was waarschijnlijk _was_ iets meer om te verbergen dan haar eigen voorkeur; Mr. Dixon, misschien was bijna de ene vriend voor de ander veranderd, of was alleen gerepareerd om Campbell te missen, ter wille van de toekomst twaalfduizend pond.
